Ahoj Petr, Jak se máš? Ja jsem dobře. Co jsem dělala na horách? Rano jem vstavala v 10: 00. Potom jsem hrala stolní tenis v 11:30. V 12:30 hodin jsem plavala. Potom jsem obědvala v 13:00 hodin. Odpoledné se sejdeme s kamaradem v 14:00 hodin. V 17:00 hodin, divali jsme se na film. V 23:00 hodin jsme tacovali na diskoteku. Potom jsme pili pivo v hospotě.
